[4月新番]末日時在做什麼 第12話 最終回 世界で一番幸せな女の子

簡介
除了獨自從數百年沉眠中甦醒的青年 威廉以外，人類遭到非比尋常的「獸」蹂躪而滅亡。唯有使用聖劍的妖精兵能代替人類打倒「獸」，但用盡力量的妖精兵們卻會殞命。

「至少，我也希望自己不用消失，也想讓別人記住。我也想留下羈絆啊。」

這是註定赴死的妖精少女們和青年教官共度的，既短暫又燦爛的日子。

先行圖
＃１2 世界で一番幸せな女の子

脚本：枯野瑛
■絵コンテ：和田純一
■演出：和田純一
■作画監督：下條祐未・山田真也・齋藤温子・山田英子・松尾信之
・吉田巧介・桑原良介・河野絵美・長坂寛治

襲いかかるティメレの大群。応戦するネフレン、ラーントルク、ノフトたち。しかし、その圧倒的なティメレの数に徐々に追い込まれていく。ヴィレムもその傷ついた身体でティメレに立ち向かう！

「それでもきっと、あなたの存在はクトリにとって救いだったはずです」

漫畫

動畫

中文字幕

無字幕

官方網站：

CAST
威廉·克梅修：新井良平
珂朵莉·諾塔·瑟尼歐里斯：田所あずさ
艾瑟雅·麥傑·瓦爾卡利斯：Machico
奈芙蓮·盧可·印薩尼亞：上原あかり
蘭朵露可·伊瑟利·赫斯托利亞：荒浪和沙
諾夫特·K·迪斯佩拉提奧：水瀬いのり
緹亞忒：水間友美
潘麗寶：久保ユリカ
菈琪旭：石見舞菜香
可蓉：木野日菜
亞魯敏塔：小日向茜
妮戈蘭：井上喜久子
葛力克：千葉繁
灰岩皮：小杉十郎太
愛爾梅莉亞·蒂夫納：佐藤聡美
菲樂可露比亞·德里歐：井上ほの花
黎拉·亞斯普萊：佐藤利奈
史旺·坎德爾：麦人
艾陸可·霍克斯登：岡田日花里

PV

得返一集，會點收尾

唔敢睇

屌你睇到成個胃穿撚左,我睇醫生先

最後個探測器有4個反應係邊4個

屌呀 諗住去訂本第五卷 個老細同我講呢本書一至五集都冇晒貨 係咪咁多人買呀

你哋講到咁我唔敢開

琴晚睇左兩次
個胃都酸酸地

點解可以咁好睇嫁
都好耐未試過睇完到動畫係咁遺憾佢完左

最少去到最後都一齊
結局都滿意啦

其實應該係兩個反應先岩
蓮同威廉

有睇小說先會

動畫片尾彩蛋係HAPPY ENDING
蓮變到好大波A_A

痴左線，想敗小說自虐

第二部《末日時在做什麼？能不能再見一面？》預定7月下旬發售 各位又要買定胃藥

第一部出完左

完左啦, 第5卷5月已經賣緊, 係差外傳未出姐

信和應該有貨?

動畫宜家做到邊集?

第一部EX好似 第二部出到中間先出
有排等

第一部卷3完
想睇後續既接住睇卷4就得
個人認為卷4都幾精彩好睇
可惜冇動畫化到

有冇現貨就唔知 但係個老細話代理都冇晒貨

主角死撚左都寫多2卷咁勁

咩寫多兩卷
第二部都寫埋出黎啦

發條精靈戰記死左女主都仲出緊喎 你點睇

大家覺得有冇第二季
好想有第二季做哂第四五卷佢

四五卷+EX

快D出第二季啦

係公司睇忍住喊好辛苦

見到女主最後少少既藍髮變埋紅色, 仲要好似eva咁俾十幾支槍插住 想睇第二季啊

咁好既作品都出唔到第二季就真係冇天理啦

最尾係咪即係三個死晒？
不過之後都可以話佢地冰封左五百年出返黎

留意番 最尾賢者的心跳探測術有兩個點

第1集&12集Scarborough Fair

男主同蓮冇死到
去左見“女兒”

最尾果兩個邊個黎 認唔到係邊個

痴線 轉圈睇到我心碎

第一次見同最後一次見 個對比真係

依套野對我黎講同四月一樣唔夠膽睇第二次

哈哈哈哈!!!大團圓結局呀!!!冇人死!!!放心哂!!!

D插曲會唔會出碟

製作組收人頭收得好靚

終於做完 一口氣追返哂先

暫時今季收得最靚既一套

好似係7月12日

屌 好撚心痛
好辛苦！！！有冇人明

一去到大結局就咁多人留言
前個幾集啲留言數目連第二頁都見唔到

喺陰間大團圓

最終回
戇鳩鳩 岩岩突然腦缺氧打撚錯

唔撚想睇啊屌你...
剩係想睇你地睇完咩反應

d配樂好撚正

入曬廠

有無小說劇透撚可以講下
最後賢者個兩點即係男主同蓮？
珂朵莉最後都係要飛往天國？
最後第五卷個結局點

好好睇

係
第五卷最後咪講威廉返左去妖精庫庫

琴日凌晨睇LIVE 到依家都un住un住 點算好

岩岩飛左第四卷 睇完第五卷
最後威廉死左喎
真係唔怪得第二部個男主唔係同一個

其實都唔算死喎
佢最後應該都係變左做獸 不過keep到人形咁解
不過作者都冇寫明點解復活 我估就係地神解左佢身上既咒

喂唔該晒你地d劇透喎

但見到明明寫遺體運返執妖精倉庫
同埋星神邀請佢去下一個世界到

不過算啦 呢套野動畫都唔會有第二季
小說嘅第二部又吸引唔到我去睇

唔記得藍字tim

男主遺體係史旺果邊喎 唔係奈芙蓮點會話去陪威廉
何況妖精殺完佢之後都冇帶佢返去
不過最後果part 班妖精應該都冇同妮戈蘭講其實係殺左佢既feel

今季最胃痛應該係呢套
個標題真係同內容差天共地
今朝睇完個胃仲痛緊

OK BLACK LIST
封印呢套野唔睇

一次過一日追哂
好耐未試過睇到咁感動
太多女女睇完都記唔哂d名

咪係度光明正大劇透

bbq

忍到最後一集先透已經好叻豬

上面隻閪狗劇透
on99

Scarborough Fair

12/7先出

好多野唔明

因為未解釋姐

斯卡伯勒集市（Scarborough Fair）是一首英國傳統民歌。

該歌曲敘述一位年輕男子指示聽者去吩咐他以前的愛人為他完成一系列不可能的任務，例如為他製作一件沒有線縫的襯衫，
然後在一座乾涸的井中將其洗滌等等，接著說如果她完成了這些任務，他將與她重歸於好的故事。
該歌曲往往是一首二重唱，女方其後也交給她的愛人一系列同樣不可能的任務，並答應在他結束後將無縫的襯衫交給他。

這首歌曲在敘述一對戀人非常相愛但因故無法廝守
歌詞中提到的四種香料有下列的含意：
parsley:停止心痛
sage:給予力量面對現實
rosemary:請你不要忘了我
thyme:得到勇氣繼續邁向未來

那首名謠 四種香料有防止屍體腐敗的功能 當時流行黑死病和瘟疫 有人說其實男方早已得病的要女方放棄他才會出難題 反正這首也是世界謎歌之一 時代不可考了

艾陸可幾得意

蓮係好女仔

越到後段越鍾意佢

咁就要睇小45卷小說啦

我就係指小說尾段

最鐘意蓮

最早知男主易崩潰而陪住佢
人形攬枕

想屌

呢套野咁撚虐都咁多人睇
Btw有日文能力的巴打可以用ibooks買生肉

利申：小說睇左2集頂唔順

同蘿夢神爭囝

其實都唔算虐啦
有啲gal game仲虐心啦

想睇小說版，動畫劇情係咪冇改過？
睇後續應該邊到睇起好？

最後嗰幕似用胸焗死個細路多啲

動畫做到第三卷

agger

動畫有改到
最好就由頭睇番

thanks

gal game而家買黎收藏多過玩，以前好撚鐘意MO系列尤其第4 祈bb

呢套個作者出道作就係minori既gal game既改篇小說

真心呢
Minori就諗起我最愛既EF

再睇多次見到蓮出䀆力打都抽筋咁款
同埋珂朵莉雙目無神咁打
真係好sad

今季最鍾意呢套

一次過追曬，好睇

配樂幾好聽

最愛EF +1
明明咁正反而上唔到神枱

睇完個胃好痛

ef - a fairy tale of the two?
呢套我每年都會翻睇

EF 正呀

我都睇左不下五次

BGM真係加哂分

又眼濕濕

我個胃

而家先敢睇

ching唔好咁啦

世界上最幸福的女仔

比人插個幕一諗就諗起eva

到底如何才能把愛刻在你的身上

睇最後一集之前真係要做足心理準備
雖然珂朵莉最後都死左
但係諗深一層幸福地死去都未嘗唔係一件好事既
但最後都喊左

好後悔食飯先黎睇最後一集...
胃痛到食唔到飯

女主
Scarborough Fair 製作組

仲推

繼續推先
多啲人睇嘛

買哂日版一、二部咁多集了
不過唔知幾時先識睇

唉

岩岩開始睇 首主題曲好撚好聽

睇完成套 再去睇Scarborough Fair啲歌詞
sad到爆

女主都係走唔甩
應該會有第二季?係咪原作5本做左3本only
其他人冇死都好好
btw乜呢套野咁多人睇架咩 前幾個po唔夠5個人

之前就無限loop首dearest drop
宜家開始loop首Scarborough fair

Same

一齊

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

今日終於鼓氣勇氣睇最後一集
一播BGM 屌你 我個胃啊
嗚

大家有冇留意柯朵莉講多謝個影子

連依d細節都做得好好

係 連人形都冇埋

cap圖得唔得 無留意

合符原作

番睇

作畫崩壞姐，一定係

小說： 房里擺著恐怕直到不久前仍是珂朵莉的物體

動畫仲要係自爆

「青年的眼楮微微睜開，他似乎看了她這邊。少女打從心底欣喜。現在還能告訴他。在這顆已經喪失一切的心里，連自己是誰都已經迷失，卻依然殘留著的最後心願。

無論如何，她都希望在完全喪失自己以前，能先告訴他的一句話。

謝謝你。

少女設法用唇形如此表達。

最後，她傾注全心全意，露出笑容。

於是，少女的意識，這次真的完全消滅了。」

其實最尾跟番小說會唔會仲仆街

果一刻佢已經唔知眼前既人係邊個

個影會劇透定點 都係唔明

珂朵莉

快啲出第二部第一卷啦
想狗衝去買

始終唔係咁鐘意悲劇故事
但又想知之後的戲情

第一卷係咪全香港都冇哂貨 信和 Animate 大眾全滅 連博客來都冇貨的情況下 我係咪要放棄

奧海城大眾重有一千零一本 要買就快手

唔啦, 等下水貨算, 連埋第二部第一卷訂

代理表示1-5都無貨 等下一水啦

第二部係咪開始講班蘿莉大過咗之後啲嘢

係
上網搵到第二卷但係搵唔到第一卷

我幾經辛苦先買齊2-5 就係冇1 明玩野
下水應該係要等佢出第二刷

希望動畫有第二季
雖然睇黎都係全隊陣亡

個心有d屈住屈住咁

Up住up住咁
好難受

Q1:Is the second term scheduled?

A:The second term is dreaming for our staff as well. We are very happy if We could put a date in this dream.

你個名

想睇奈芙蓮

想有得睇又唔忍心睇

想睇愛爾同蓮

係時候翻睇第4卷

岩岩一口氣睇完

接受唔到咁既結局

利申動畫黨睇唔明最後一幕

kotori重生 鳩估...

個藍髮新生妖精係柯朵莉剛出生的事
兩個妖精話佢黎到一個冇未來既世界,但柯朵莉最後依然覺得 自己係幸福
作為 一個對比

果PART係佢以前出世既情景

差最尾2集唔敢睇。。。

岩岩終於開黎睇

4 月最鐘意就係依套

唉

我仲要連續睇完月色再睇呢套
呢套個尾仲要咁胃痛

個人而家好空虛

錯次序

好彩我未睇月色 有得救

知唔知幾時出第二部第一卷既實體書
Btw重睇緊末日心酸緊

今個月底

睇完月色，心痛住睇呢套
一陣上金石堂訂全套書先

好彩我係睇完呢套先去睇月色

咁恭喜你
話說套嘢出左OST未？
我見有OP

十幾號出偷跑都星期4/5

一口氣睇曬 好撚好睇
點解之前咁少人討論
蓮同可蓉 好得意
btw小說1~3卷同動畫差別大唔大 應唔應該重睇

我想訂
有冇名？直接去amazon訂

諗住連OP一齊買…
點知OP又係唔送香港…

用轉運

我想喺mora買
但冇flac版

我見到有二手會送過嚟

轉運又要被人食運費唔想呀

都係$24姐

由頭睇起啦

之前少人討論一定係個名太長搞到啲人覺得係伏作
利申之前未出動畫個時都係因為個名所以冇買小說睇

諗起出面果個淨係睇不正經，叫人仲有咩好睇

我果時係咁諗，心諗個名奇怪到咁，唔會好得去邊
家陣係狗衝補返小說

希望有續/有聲漫畫

不正經根本係虎頭蛇尾
好垃圾
但係bd仲可以高過末日好多

我都係睇完月色 再睇呢套

漫畫就不了，出土人可以力戰而死

家陣啲人睇賣肉為主調
你唔見一有賣肉嘅動畫就好易上位？
就好似咸濕老師咁，加下啲咸濕嘢就有人衝
4月番最好改篇動畫一定係 末日時

同感

土人玩壞..

唔好喇……
我怕佢出多個版本係紅髮版

Aggre
加小小諗淫野做背景啲人就狗沖話好睇
Btw睇個銷量應該唔會有第二季
但成套加分最多真係十二集既畫面+BGM
諗諗下個胃依加又唔舒服

Agger 其實賣肉賣萌賣gimmick 先賺到錢
多謝各位巴絲推post等我無遺漏這套滄海遺珠 ，係時候搵胃藥食（倒地

人大左就會少左好多感動
偶然食下狗糧食下胃藥，就好似又搵返生存意義咁
又係時候招喚太宰 治上BUFF：幸福感，就是沉入悲哀之河的河底的那些閃著微光的金砂，就是那種感覺吧。
威廉同珂多莉自相遇之後，佢哋本身已經沉淪於幸福
末日時睇完再接月色的話，可以理解為威廉同琦多莉轉生到無獸嘅世界，做一對平常初中生，談一場平常嘅戀愛
4月番最強兩套動畫合併埋就覺得人生衰極有個限度

人生幾不幸總會有d野令你覺得自己係幸福

沉醉在係末日時入面
開唔到新番睇

有冇人知邊道可以一次過訂齊晒1-5集？我見金石堂 博客來都斷晒貨

我上bookwalker個電子書網買, 平得多又成日有折, 實體書係有手感但係無位放

我好執著
見到好睇嘅書係要儲
大大話話儲左五六套
最癲嘅一定要數 仰望半月夜空 文學少女
連物語系列都儲到憑物語先收手
夏娜一直唔開坑，但呢套逼到我想買書
嚟緊就係清走一部分唔要嘅書容納新一批

同結城友奈有d似 又係有義務地去送女女去死

咁睇黎巴打要慢慢等啦
我都等緊佢出ex同埋第二季小說

我都有儲書癮
之前係日本買左日文版，依家心思思想買埋中文版

When the dawn is close inside
We never say goodbye and never see again
so that mourning I'll live with
As ever, been my love, you've ever been the one
I'll love you more

買左OST了

之前係amazon訂貨
岩岩開始發售

未發貨呀

山田タマル4首歌都好撚正

佢預計到達日期係7月28至8月3號
要等好耐呀

係咁loop緊

我尋日先係amazon落order
好似冇貨
連estimate shipping date到冇

最衰mora冇hi-res

hires 不過都唔知會唔會出

Mora好撚多都係aac320檔

月色真美有hires
不過東山嗰幾首都唔係 full version
係嘅話我買左喇

我都係咁

點解可以好聽到咁 一聽又諗番起劇情

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

已經中哂毒 4首係咁LOOP緊

OST快啲到啦
宜家淨係無限loop首dearest drop
真係好好聽

痴線 原來作曲/作詞都係山田自己黎

Call you
其實有一半以上既人已經唔記得係邊個

漫畫跟唔跟小說

無野同動畫一樣

首call you loop到痴左線

一半以上既人已經唔記得

明明聽到好痛苦 但又係咁keep住聽

網上面搵到有人用CD自抓FLAC檔
但碟照訂

呢兩日追番成套野
一開始已經知呢套係虐心番
但係真係好撚慘

一路睇一路諗住d死亡flag幾時爆
去到最尾果幕
睇到喊左出黎

估唔到有咁多人睇

睇完晒五卷，最後4隻妖精打獸果度真係...
最少隻獸死得其所

套野睇到好sad
但係真係有人會睇到喊

代入就會架啦，喊唔喊唔代表d咩

冇，問下啫，我都覺得好好睇

屌你 劇透就粉字特小

大佬我已經好隱悔

起碼佢冇講邊隻獸先

隻獸都冇死到

因為我漏左最後一頁
仲有兩日就有得睇第二部

實體書呀
利申OST聽日送到
好感動呀

實體香港你要預多一星期，屋企又無位擺
我買電子書算數，又可以永久保存

我等緊第三集
未有得訂 得戇鳩限定

限定貴好多
但我都訂左
五本書應該下星期有
係時候重温

貴左一本書嘅價錢
我訂兩本設訂集唔好

我仲未買到第五本

香港係咪未有第二部賣，搵唔到

通常台灣出左 香港要過幾日先有

Bookwalker 有ebook

書展買到第三集
家陣等網上面果幾本同第二季

實體書到手

黎緊星期一先得閒出去買

之後仲有三本唔知幾時先有得睇，呢本一出一下已經睇晒，好想快d睇

睇見綠毛大個左好開心，同時又好傷心

好枇快d睇下新男豬係點

有冇巴打有訂bd?

唔知點解一睇就覺得好岩岡本信彥配

一方

又係負責照顧𡃁妹

我想要返威廉

岩先去信和賣哂冇貨
有冇咁好賣啊

好似話3-4卷佢會以第個形式出返場,
即係時間線係上一部最尾到尾二果段之間

btw講時間線都要比人屌劇透既話無野好講

毒撚節都冇賣

所以就出果時搵鋪頭訂就最穩陣

買到可能係全信和最後一本
一代門口display果本

唉睇完第一季

最尾首Scarborough Fair

再加埋男女主一人一句

唔好提啦 一諗起個畫面就想哭

無限loop

不過諗諗下無左珂多莉都係算吧喇
兩個無左其中一方都唔會開心得去邊

已訂
8月4到

我本第5集幾時先有貨呀

痴線咁快買哂
利申25號買左

仲有蓮，未睇45卷都唔知原來咁好

蓮係個好女仔黎

但只有珂朵莉先可以俾到幸福威廉

首首歌都好正

岩岩睇完巧吾開心牙

威廉... 謝謝你

追完，好虐心

用左半日睇哂
幾時出第2季呀

睇小說4，5卷啦
好難有第二季